到底依家啲小朋友會唔會玩橡筋

以前小學個啲會成日偷老師啲橡筋整下星星同埋彈馬紙，依家啲小朋友仲會唔會玩呢啲野

橡筋會吸血

點解？